會唔會為咗另一半戒煙

無聊問下
如果您有食開煙
而另一半又唔鍾意嘅
您會唔會為咗佢而戒煙

會 愛佢當然為佢著想
唔會 我食煙我嘅事

緊係會啦，gathering先一兩枝

不了

會 我已經戎左

會 我以前日日食 戒個時一個星期得一包 到依家如非必要都唔會食

唔會，但從來都唔會喺另一半面前食，雙方已協議好

會

欣賞您

點解嘅...

留名

會，仲戒左一年了

覺得食煙既時間係自己既私人時間